她說，顧問們不敢發表與總統觀點相反的立場，因為他們擔心遭到公開譴責，或者“被排擠出去”。 彭斯前助手錶示，她將投票給拜登，因為特朗普在大流行期間“完全無視人類生命”|喬希·道西| 2020年9月17日|華盛頓郵報 
 這給了我一種完全自由的感覺，我可以做我通常害怕的事情。 Christian Puglisi正在關閉他在哥本哈根的有影響力的餐廳。 2019冠狀病毒病只能部分歸咎於拉斐爾·託農| 2020年9月17日|食客 
 如果你每次移動都感到疼痛，他解釋說，害怕移動是正常的，而物理治療師的工作就是讓你開始足夠多的移動，從而克服恐懼。 治療背痛最好的方法其實是多運動|Sara Chodosh | 2020年9月16日| 
 狂犬病毒只是一個簡單的DNA包，但其複雜的心理擴展表型影響宿主咬人和怕水，這兩者都有助於更有效地傳播狂犬病。 聰明的陰暗面-如此浪漫的事實|戴安娜·弗萊什曼| 2020年9月15日|鸚鵡鸚鵡 
 我們想要一個敢於解決這些問題的人，一個能夠彌合警察局和海畔居民，特別是有色人種之間的差距的人。 由於社區問題，Oceanside正在重新考慮其警察局長的招聘過程|Kayla Jimenez, 2020年9月14日|聖地亞哥之聲 
 襲擊一發生，巴黎市民就走到一起，表明我們不害怕，我們是查理週刊。 法國擊斃《查理週刊》兇手|尼克·海恩斯| 2015年1月9日|每日野獸 
 但是我們害怕，我們想知道下一個會是誰。 墨西哥的牧師被標記為謀殺|傑森·麥加漢| 2015年1月7日|每日野獸 
 你對新的《星球大戰》電影感到興奮、緊張、害怕嗎? 巴頓·奧斯瓦爾特《用諷刺對抗保守派》|威廉·奧康納| 2015年1月6日|每日野獸 
 但在這個階段，他要麼害怕，要麼無法被自己的想法衝昏頭腦。 諾貝爾獎得主失落的小說José薩拉瑪戈|查爾斯·沙法耶| 2015年1月5日|每日野獸 
 因為害怕韓國秘密警察不相信他被綁架的故事，申氏在好萊塢定居下來。 宣傳、抗議和毒蛇:朝鮮的電影戰爭|Rich Goldstein | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 侯爵先生，我恐怕會妨礙您的安排吧? 布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月|各種 
 準繼承人和他的兄弟們在恐懼中畏縮不前，不敢動手，卻希望別人會替他們動手。 紅年|路易斯·特雷西 
 不過我擔心你很快就會厭倦我們，而且我應該坦率地告訴你，我們的小家就要破裂了。 信心|亨利·詹姆斯 
 “親愛的孩子，恐怕我做不到這一點。”疼愛你的父母會這樣回答。 潘趣，或倫敦查裡瓦里，第107卷，1894年11月3日|各種 
 因為你不在，媽媽已經向她提議讓她來和我們住在一起，她似乎並不害怕這個主意。 信心|亨利·詹姆斯